有冇巴打買過不鏽鋼/金屬冰飲野

想加落啤酒/Whisky, 有冇巴打用過分享下

買質素好d, 有重金屬就gg

呢啲保冷就有用（低溫液體溫度回升慢啲）
唔好當佢冰咁用（幫唔到常溫液體降溫）

即係要將d室溫飲品變凍唔好用?

係 落到成杯滿晒都唔夠

睇d濕鳩廣告片 話凍得快過冰

類似呢d

用過係日本買嘅冰石 唔夠凍

無乜用，好唔夠凍
淨係放落本身已經放喺雪櫃嘅酒

傳導快，但比熱容低。

真心無撚用
放完1分鐘就要飲曬
唔係好快唔凍

好彩開po問一問先 全負評